仲反對開花既其實諗緊咩

俾人踩到上心口唔反抗都算
依家俾黑警整死埋都仲唔反抗？？
係香港人就威一次啦
香港人還拖

狗黎
怕被尋仇

人地韓國1987 李韓烈學生死左後
都即刻全國起義 香港人真係太唔爭氣